# ESTEL-Drive
Автономный синхронизатор файлов с Dropbox.Ограниченность доступа для скачивания с помощью Facebook. Возможность установить автоматическую проверку и проверить в ручную. Встроенный файловый проводник по скачаный папкам. Журнал скачиваний.
